黃色股票圈 聽日會買嚟支持嘅入

我建議大家最好分散下投資 等間蘋果真係有事 資金都有地方走 暫時推下面幾隻 有多下面講再加

推到畀世界知 靜係靠我地香港人嘅資金可以幾勁！！！！

屌你老母食屎啦

又水鳩班傻閪

五毛？

點樣水？大家一齊stong hold 集資又叫水？

你唔買咪走囉 入嚟屌我老母？ 唔識睇標題咩

推

G持

敘福樓可以除名 黃傑龍支持國安法

好

今朝買左8473 聽日入埋1716
要話比人聽黃圈係堅既 同埋唔係窮撚

買咗敍福樓, 冇爆上去，但下晝keep住有人買

好勁 cls

繼續買蘋果我條氣就係唔順，你咪繼續拉人囉

okok 等你接貨

759?

分散下 買下其餘兩隻都好 敍福樓就不了

即係可以罷食 佢有咩餐廳

香港人另類既支持/反抗/表達

推呀！！！！

唔撚買就死撚開啦

Push

買左好多想人幫你推上去
推1高佢地有咩用

靚畫面，你識條鐵咩？

一齊賺錢

唔知聽日升幾多

博仔幫手推

1097 無人支持?

咪係 我錢多買畫面 條友一定係5毛黎

真呀屌 知心

肥佬黎平安了
聽日gogogogogo

底線一蚊，上望2蚊

ching 可以幫手推埋彌明同有線

博仔

全部都比人pump高晒
有得走好走
hold既話一個月內肯定仆街

pish!!!!!

弱智仔

命都可以唔要 錢算係咩 遊行數字係畫面 股市就唔係畫面？

冇759？

759 前老闆係DAB
谷1716同8473兩隻仲好

樓主用支牛買
仲想扮手足叫人入場接貨？
搵食行遠啲啦

忍到手唔放？

我黃你老闆呀唔準水9手足。

有興趣睇睇

買282輸左錢既請入

#239 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區